# Лучший и самый подробный курс по сочным текстам во вселенной👽

## TEDREX разделен на стадии:

STAGE 1 — вводная часть;

STAGE 2 — как развивать свой личный бренд, каким правилам следовать и куда идти;

STAGE 3 — пишем первые тексты;

STAGE 4 — полируем их до идеального состояния и управляем аудиторией;

STAGE 5 — подводим к нужному действию.

> Бот для приема пожеланий, идей по курсу — [](https://t.me/zerexfeedbot)[https://t.me/zerexfeedbot](https://t.me/zerexfeedbot)

# STAGE 1

- [[START txt]]
- [[Почему именно буковки txt]]
- [[Держи хвост пулеметом txt]]

# STAGE 2

- [[Личный бренд txt]]
- [[Откуда начнем txt]]
- [[Актуальность, перегрев и регулярность txt]]
- [[Представляя конечный результат txt]]
- [[Вдохновение txt]]
- [[Notion txt]]

# STAGE 3

- [[Теплые тексты txt]]
- [[Вафля txt]]
- [[Табу txt]]
- **[[Хотите А не хотите... txt]]**
- [[Капля txt]]
- [[Жижа txt]]
- [[Скорость txt]]

# STAGE 4

- [[Наждачная бумага txt]]
- [[Дизайн txt]]
- [[Марионетка txt]]
- [[Отличие txt]]

# STAGE 5

- [[Подводка txt]]
- [[Удочка txt]]

> Структура статьи Копирайтинг
> 1. Как преподносить себя аудитории
> 2. Как структурировать статью
> 3. Как писать сочные статьи
> 4. Как привлекать и удерживать аудиторию

#Реркон  #Копирайтинг 